蔡英文算唔算破燈神話？

經歷燈神燒山祝福

仲有馬英九死亡之握

依然大勝

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

蕭生一早話贏硬

係d人忽然政治唔信吹到55波

仲夠膽話蕭生燈 好幼稚

本身蕭生燈係講笑，講講下啲人當真

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

燈乜撚呀
仲細啦咩
玩下膠就算
下下燈燈燈 見撚到都好撚柒煩

其實蕭生區選中咗

d人話差0.8%唔計喎 好幼稚 實數咁易中咩